印假美鈔被拍成電影後被死亡的中國電影公司老闆

有一啲事
可以看破不可說破
有一啲人有一啲資料
然後攞出嚟拍咗一部電影
又有一啲人可能怕呢套電影
太過真實會影響到佢哋形象
或者有人知道一啲內幕
所以就要被跳樓被死亡

被死亡 被失蹤
嘅商人只會越嚟越多
中國到底有幾多韭菜
人一死公司又會轉去邊個手上呢

同黑社會做生意就係
唔知幾時黑吃黑食埋你
呢啲就正宗嘅有錢冇命享

邊套戲呀?

無雙

周潤發、郭富城 《無雙》
美金中共自己有得印，點整都講得清清楚楚⋯⋯一定係做過有經驗先拍喇！

故仔嘅消息來源
好多時都係加加減減現實㗎啦
影響國家形象 擾亂國家金融體系
泄露國家機密 污蔑中共中央政府
條條都係死罪